（借ac）夜麻麻行街好危險㗎

借朋友ac開post

唔知大家有冇用一個叫wish嘅網上購物平台，呢個嘢可以話係鬼佬嘅淘寶
支那淘寶不了

有budge 嘅可以參考下呢度

女仔夜麻麻行街唔安全，一定要有個保護自己嘅裝備

經過實測，依然可以寄嚟香港

缺點有兩個

就係大多數都係支那貨

同埋等嘅時間比較長

有興趣可以了解吓

光復香港 時代革命

搵人幫手推

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線